旺角附近清吧推薦

Happy Friday想同朋友飲下野，有無旺角附近清吧推薦 ??要唔嘈(音樂最好係細聲d或者係Jazz)，無鏢掟，唔駛要景，少人食或even禁煙，消費100$-200$

染布房至白布街一帶？

朗豪坊skybar

同求
次次都去太子
去親嗰d都好嘈

尋日就係去太子d劈場，嘈到屌出聲

西灣河碼頭附近

旺角附近please

藍戰士

想問係邊頭?

旺角附近

Upper

去諾士佛臺

seven 公園

push